有冇人覺得呢個世界係公平

我唔𠹌覺

點解有人可以天生咁靚仔
仲要米八五
連男人都妒忌

利申：非gay

毋忘十二港人及所有在囚手足

仲要係幪面超人